//Note pour les utilisateurs de Windows: si vous voyez le fichier entier sur une seule ligne, ouvrez-le avec PSPAd ou UltraEdit plutôt que Notepad

//Note to Windows users: if you see the entire file in one line, open it using PSPad or UltraEdit instead of Notepad

//tag désignant le bâtiment à utiliser. Si cette valeur est absente, c'est la maison du villageois.
//tag a building must have for action to be possible. If absent, then the villager's house is used.
buildingTag=tavern

priority=100

//en/in millisecondes
duration=8000

//objets tenus par le villageois
heldItems=lambcooked,feta,souvlaki

//chaque action consome tous les objets "input" et produit tous les "output"
//each action will require and use all the inputs and produce all the outputs
input=lambcooked,1
input=feta,1
output=souvlaki,1

//s'il y a plus d'objets dans le batiment que ça, arrêter le but
//if more than that number of item is present in building, stop goal
buildinglimit=souvlaki,10


//pas plus de X villageois fesant ce but dans le même bâtiment en même temps
//no more than X villagers doing this goal in the same building at the same time
maxsimultaneousinbuilding=1